謝安琪演唱會

有事去唔到，原價放2張謝安琪演唱會 $680， 11號

tg@lui12312

送都唔要

整容滅聲雞

放7/10 380 2張

放9/10頭場 380 2張

放10月9日 $680 2張

原價放兩張 9/10 $680 2連
58段29行
Tg:

陰公, 炒 到蝕

原價放9/10頭場 380 2張

蟹到仆街 呢條臭西無人睇了

放9 Oct 頭場 $980位 *2
第6行
有意pm